第一次咁想勇士贏

因為對手係速龍

究竟點先打得贏

人地用咗5年研究戰術 而家我地勇士落後緊

遠射戰術唔成功 係咪應該埋身肉搏

打波最緊要有火，用火攻

我地隊波主力比對面foul out哂

輸一場就輸喇 背水(火)一戰

其實好難siakam 打返好d 都輕鬆贏
手長腳長

我地係明星隊 對面裝備撚 我地板凳多人過佢 仲有勝算

唔好助長他人志氣 我地都好勁揪 登上國際新聞

係咁比對面隊鋤 起勢咁鋤樽

掂一掂佢又話你犯規

集思廣益

有6個速龍狗負皮 驚輸? 今日先贏完你

勇士今場波要落力啲呀

喂 大佬 唔好拉埋黎講啦
呢隊咁既勇狗都撐攝腳插眼踢蛋乜都做齊

唔一定要打贏
目標只係想守得著

好波!!!

唔反藍ball了

今日贏完聽日都一定得

人地仲要有Officials 支持

勇士最勁係咩 射3分 不斷射就射嫁啦